★[養商家是必須］陳帆指年輕人買不到樓轉買車！

陳帆指，現今年輕人的思考模式與他的一代有不同，他認為年輕人買不到樓，但亦想有私人空間時，「讓自己的靈魂從軀體中出來遊走一下」，轉為買車。他認為當中不涉及對與錯，在接載老人家、小孩方面，有車是能夠方便一點，讓未來私家車增長能理性一點，在最後始考慮是否需要增加首次登記稅。

一定要把樍蓄花光：

富：供樓

窮：買車

不容許不花錢！

唔花錢就草錢

草錢-----政府：態度不正確！

花光！花光！花光！

買車要車位，原來車位好平？
定係局長覺得泊街就得

點解一定要買樓買車位？租樓租車位唔得嘅咩？

買車既話,更加唔洗買樓,車一落地就SIT錢
唔係有閒錢真係公共交通工具更好

帆叔，你都係收聲啦。最好順便quit埋洞房局

車位都就黎買唔起

蝕都唔識寫，你邊間學校讀書？

讓自己的靈魂從軀體中出來遊走一下

Hk01
五毛post，勿回

老貓，點睇iPhone X開始有得賣?

iPhone X終於出貨！ 首批4.65萬部由鄭州出境 (12:10)

【東網專訊】內地傳媒報道，鄭州海關監管首批4.65萬部蘋果公司新手機iPhone X，由鄭州新鄭綜合保稅區發貨，分別從新鄭國際機場和上海浦東國際機場運往荷蘭及阿聯酋。

此前，據台灣產業鏈消息，iPhone X生產良品率略見提升，目前iPhone X每周產量為40萬部，雖仍不算高，但已優於之前的每周10萬部。

iPhone X將於10月27日起接受預購，11月3日開始發售。

知你叻啦,唔記得點打姐,同討論呢個問題有咩關系

唔怪得日日咁多人自殺

反映咗你嘅智力水平

秒

買AV得唔得?

鼓勵自殺

游b is watching u

成班都係屎忽鬼
用屎忽諗野

秒乜撚嘢？人地唔記得隻字點打就反映咗個智力水平？大部分人都試過突然唔記得一隻字點打/寫㗎啦。做到呢個咁on9嘅推論出嚟就真係反映咗個智力水平啦。

仲要有啲小學雞認同走出嚟留句「秒」，正式係衝出嚟柒

夾硬出

坐等排修理排到沙頭角

不良品全部供應hk

反正香港冇得退貨